懷疑買咗假3744k

下面係平時嗰啲嚟 但上面嗰個有啲奇怪 係倒轉放 又冇寫KN95
係咪買咗假嘢

韓版

即係真嘅？但佢有陣臭蟹味

btw出街真係未見過人用3700

google佢啲韓文係話此面朝向面 但佢中文寫朝向面具

我戴住3700都見過有人戴3700喎

對塊棉嚟講個面具咪即係你塊臉嘅方向

可能你見到我

屌 塊面放中間 點放都係朝向面具

面具指3200喎

又係喎差啲反轉落街

巴打幾耐換一次棉

3704CN / 3744K活性碳濾棉: 已經聞到異味、髒汙、破損、或感到呼吸阻力變大時更換。

巴打平時點樣清潔3200？
每一日都拆晒出嚟洗？

返到屋企用酒精抹表面 之後用保鮮紙包住個面 用橡筋綁住
利申 正路應該要每次拆出嚟洗 但塊棉唔知放邊 入袋又驚佢前面啲菌去咗後面

我都係煩緊塊棉點處理好
好似雙咀+7093方便好多，但貴

用酒精都夠做掛 換棉先用漂白水浸個殼
btw仲有得買雙咀咩

有啊 但多數都係6200
反而7093好難買